再有tg channel俾狗咬，呼籲tg channel admin快啲交俾外國手足接手！

28歲頻道管理員被捕 涉串謀或唆使謀殺
警方拘捕1名28歲男子，相信他是一名Telegram的頻道管理員，涉嫌串謀或唆使謀殺，以及煽惑他人作出刑事毀壞。

如果本身識外國朋友快啲聯絡佢地
如果冇 試下喺外國讀書生活討論嘅thread留言
或者係呢個po留言
不過上連登記得用vpn + tor + 太空卡 如果可以嘅話 新ac 新機

如果唔得，至少：
用太空卡+新機run tg channel
唔好係屋企附近區域用太空卡太空機
盡量係人煙稠密 唔近屋企地方先run太空卡太空機
仲有 咪撚自爆！！！

P牌推唔到㗎 求推

推

唉 熊仔餅做完大手術 又再要判入懲教狗中心 都唔知挨唔挨到
好撚心酸

幫推

仲有527 咁多學生俾狗咬 實要攞走校服同手機 故作「搜證」
無lala就咁冇咗手機啲嘢 又好撚sad

求再推

再求一推

help pish pls

推 呢排真係瘋狂捉

知唔知呢個係邊個tg 頻道?

實用工程

一日內咁多便衣狗帶人走？